如果一個你對佢冇fee嘅異性 攬住佢會唔會心跳加速？

如題

Feel

靚女就會

就算唔鐘意佢都會？

有咩人會唔鍾意靚女

睇你本身為咩攬住佢囉
如果無feel除左發生左d特別野
真係唔會無端端攬住架嘛？

靚女但格衰

唔止心跳 下面都跳俾佢睇

會呀. 條野仲會硬哂.

鍾意唔等於要過人世既
臭格既八婆但靚女
男人都會鍾意屌

我仲以為有心動嘅感覺先會心跳加速即係就算冇feel只要想屌就會心跳加速？

唔會 會好厭惡想推開佢
利申絲

冇feel點解要攬住佢

會唔會係你太少攬人先有啲個錯覺

利申 好撚鍾意攬人 純友誼都會攬

當你覺得佢靚女
其實你已經對佢有啲feel

都會 但同你心愛嘅人比 完全係兩個層次 無得比